\documentclass[10pt, titlepage]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fullpage}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{amsmath}
\setlength{\parskip}{0.2cm}

% % % % % % % Début des commandes % % % % % %
	\newcommand{\Poly}{École Polytechnique de Montréal}
	
	\newcommand{\loc}[1]{$_{#1}$}
% % % % % % % Fin des commandes % % % % % %

\graphicspath{ {./Images/} }

\title{\Poly \\ INF3405 --- Réseaux informatiques \\  \emph{TP4 : Projet --- Système de vote } \\ \\ Automne 2015 }
\author{
\begin{tabular}
{l r}
Yonni Chen	   & 1678004 \\ 
Nikolay Radoev & 1683742 \\ 
Emilio Rivera  & 1689355 \\ 
\end{tabular}
\\ \\ \\ \\}


\begin{document}
	
	\maketitle
	\newpage


\section{Introduction}	

\section{Serveur}
	  
		
\section{Client}

		 
		 
\section{Difficultés rencontrées et améliorations possibles}
 
	
		
\section{Critiques et améliorations}
	

	
\section{Conclusion}
		
\end{document}